csl十一月中完約，求plan

請出招

仲有，唔係好想再用csl，好慢啊